究竟727係幾點鐘，邊到等，帶啲咩

好多戰友都淨係想知呢啲資訊，然後就會出現！
有無巴絲可以幫手整合，話哂比全世界知

一齊上，一齊落
光復香港，時代革命

光復香港，時代革命

有關727同之後嘅方向建議

阻你少少位，唔好意思

(突發) 有人邀請鄉事派參加元朗727遊行!!!

幫手推同share! 推到上報元朗就好安全了

返歸時間最重要
唔好留到十點十一點
見到戀戰撚就勸佢走

集合時間：
集合地點：
返歸時間：2200前
帶咩物資：

繼續幫手討論落去

光復香港

時代革命

集合時間：

集合地點：

返歸時間：2200前

帶咩物資：

策略：
牛屎佬掟汽油彈同淋通渠水？

有巴打寫11點又有人寫10點

豬咀，眼罩係基本
浮板等等防禦工具

集合時間：

集合地點：

返歸時間：2200至2300，因應現場情況改動

帶咩物資：豬咀，眼罩係基本，浮板等等防禦工具

策略：
牛屎佬掟汽油彈同淋通渠水？

集合時間：

集合地點：

返歸時間：2200至2300，因應現場情況改動

帶咩物資：豬咀，眼罩係基本，浮板等等防禦工具

策略：
牛屎佬掟汽油彈同淋通渠水？

重點：一齊走

集合時間：

集合地點：

返歸時間：2200至2300，因應現場情況改動

帶咩物資：豬咀，眼罩係基本，浮板等等防禦工具

策略：
牛屎佬掟汽油彈同淋通渠水？

重點：一齊走
0
0

好撚重要警世文！唔該幫手推啊！！推咗成粒鐘都上唔到熱門....

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

警方未出不反對通知書。 現時知道的資料 已經綜合在 。

起點: 元朗水邊村遊樂場
時間: 三點出發
終點: 元朗西鐵站
組織者: 自發

(順帶一提, 我哋當日會儘量為大家 組織一幅實時地圖。 可見)

開新post

推

推呢個

更正版文宣
盡貼大家共識 呢張最主要係想叫到多啲人參加
呢個係官方時間
出面講緊自發就1100

集合地點：元朗水邊村遊樂場

集合時間：三點出發

終點：元朗西鐵站

返歸時間：2200至2300，因應現場情況改動

帶咩物資：豬咀，眼罩係基本，浮板等等防禦工具

策略：
牛屎佬掟汽油彈同淋通渠水？

重點：一齊走

資訊來源：

申利： 齊gear 。

推

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

可以加開心廣場紅十字會捐血站，地方細但有救護人員，做到基本急救。

集合地點：元朗水邊村遊樂場

集合時間：三點出發

終點：元朗西鐵站

返歸時間：2200至2300，因應現場情況改動

帶咩物資：豬咀，眼罩係基本，浮板等等防禦工具

策略：
牛屎佬掟汽油彈同淋通渠水？

重點：一齊走

警方未出不反對通知書。 現時知道的資料 已經綜合在

另外：一幅實時地圖。 可見

集合時間： 好似係1:00 因為4:00開始 驚過大西北會封路
集合地點：西鐵站
返歸時間：2200前
帶咩物資：FULL GEAR 但我會擺哂入袋先 見真係有唔對路先上裝

六點前走啊，入黑好多突發情況，其實條路線好短好快完！但係仲係未確認跟邊條路線，幾點出！！！

推

好多人都話想改路線同時間

大家快啲商量統一資訊啊！！

唔理最後幾點， 總之727 我實去。

我會著黑衫。

有confirm details 未？

正想開POST問,講定時間地點先啦,理西佢反對不反對

政府發言人：未獲發『不反對通知書』，已可視作警方不提反對，可以照原定計劃舉辦遊行

727對準鄉黑：南邊圍福德堂

當日疑接載白衫鄉黑的車牌：

VW 9089
WZ 7266
NT 21
VL 9886
TM 790

絕對認同
市區抗爭有政府設施可以強力表達訴求
同埋易散水
入到元朗應該唔係好多大路可以走
同埋入去主要係表示自己係和平
人不犯我我不犯人
入黑我地在明人地在暗
好易中伏

當然 一齊黎就一齊走

淨係傾咗上啊！
未傾點落啊！
今鋪真係唔支持留守，班牛屎佬冇人性，留守人多仲好，人少一定元朗地鐵晚2.0

係啊，入黑俾人拉走幾個入後巷入屋，記住鄉黑冇包袱架，話打就打！

3 點起點唔係元朗西鐵站？

入黑人多都唔守啦，人地換件黑衫夾走幾個兄弟，大家都唔知

好撚重要，幫手推下得唔得

[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

順便幫你推埋

pushhh

唔係11點開始集合咩

推

－以下為罐頭訊息－
屌你老味成個熱門都係一堆垃圾po
正正經經起個題冇人理 咪撚連登content farm化
唔好乜鳩都突發 做好分類得唔撚得呀

[策略討論]唔想有用po沉底 就應該統一標題關鍵字嚟分類

點解要stay到咁晏嘅？
入黑前返歸好似好啲。真心討論

幫手推，離副本開始得番2日

【裝備整理】我整理出黎既香城ONLINE元朗副本裝備:

頭 - 工地頭盔，電單車頭盔
眼 - 眼蓋(最好有防霧，無既要去12蚊店買)，泳鏡
身 - IKEA白砧板 (放背包/包上第都得)，厚書
手腳 - 護關節裝備，護脛，厚雜誌，手套 (防滑)，防割手套
鞋 - 最理想係安全鞋
手持 - 最少有行山杖硬度既物品
盾 - IKEA木板，IKEA膠箱蓋(厚)，垃圾筒蓋，紙皮+水樽
遠程輸出 - 唔好玩氣球，噴壺(內容自備，唔好散噴式，要噴水柱果種)，彈弓，雀巢咖啡(罐裝) - PS:唔好TK，需練習
配件 - 電筒 (照明/照眼)，退熱貼，水/茶/寶礦力，毛巾

大家一齊討論推post啦